今集鏗鏘集真係睇到喊.. 「一個都不能少」

哇…
乜都唔講先
片頭果十秒已睇出港台已括出去

貓

好有手尾，等埋隻貓先走

屌你老味男人老狗睇到眼濕濕

點解要走呢?
我們目標係攬炒香港.
目標未達成. 同志們還需努力

會唔會叫到台灣通融下
隻貓又唔係有傳染病

台灣半年都接收3000人，假切平均3人一個家庭，每個家庭平均帶球半過去台灣，1000家庭x150萬，半年已經帶走香港15億資產。

呢個數仲未計英國

哭能左

好難捱過檢疫期

希望仔女做個有良知嘅人

呢句好大感觸
上年好多有良知既香港人行出嚟
尤其後生果班，好不捨，我哋唔會放棄

一家都係黃真係好撚幸福

希望你們去到台灣生活的開心

喊咗
出年移民,身同感受

有病出唔到健康證明上唔到飛機的

貓貓果到..睇到喊

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

走咩撚野 就係想你走

推

唉, 前兩代種落既禍根要依兩代人食晒

走到真係要走
一陣五毛又出嚟笑香港人淨係識移民

個男人93年返上海仲期待中國會民主化？
8964過咗冇幾耐咋喎

兩邊扮激進互屌

算啦2008嗰陣咪又我係中國人呀屌

哭撚左

留名

當手足condom仲可以拍節目攞光環

鄭月娥話睇唔到有好多人移民

喵喵

屌你老母出現了

「我們仍然相信，我們離開香港不等於是背棄香港，我們仍然是香港人。」

Blocked 五毛

接受現實

coco哥都走了

哭撚左
多謝你 香港電台

睇呀快啲

次次聽到呢句就火滾
你2008年係咁諗咋
當年已經wfc獎牌榜係咪中國拿第一

應該係「感同身受」

走都係攬炒既一個辦法

點解香港會變成咁
成平平淡淡HEA過都唔得

當年北京奧運「畫面咁靚」，支共又包裝得咁好，tum掂唔少香港人都唔出奇吖

喊住笑咗

Push

前幾年我連錄低嘅2008 Olympics CCTVB片都 delete埋。

真係哭了

We all know this now

Cheer up
Guys and girls

真 小朋友好幸福

係，唔一定追求錢

睇左小小都不忍睇落去

台灣可以太空人計劃？

個女好似唔係幾開心

唔想俾港共政權統治，唔想再交稅俾個仆街正苦，打唔過，唯有走

貓貓

第一 雖然走 但都無放棄病重隻貓
第二 教仔仔講普通話 自己唔識跟住學而無怪責仔仔
好欣賞個媽媽

要放漁農處一段時間 容乜易捱唔過

個女就比多時間適應

有邊撚個想離開自己出身地自己個家!
而家只有出邊打返入面先有計

個女人好bright
成日笑
希望呢家人可以開開心心

冇frd 子

好心酸
點解香港會變成咁

攬炒啊

走左代表放棄？

要走嘅唔應該係我哋

明白有小朋友嘅好應該走
同時又覺得咁樣走下走下
香港嘅歷史文化仲傳承到幾多？

好矛盾

出現

呢集好睇

你d同志係鄉土
加速一國一制 仲二次回歸黎打飛機
攬炒香港靠你地喇

唔走就傳承到？

口硬無用的

呢批人走
基本上香港可以俾紫荊黨取代

pls back up

會唔會overestimated. 香港係米有咁多家庭有球半積蓄

希望兩個細路生生性性

15億其實唔算多
不過最緊要人冇事，走資呢啲嘢等富豪表演啦

政治正確行先，冇計

你覺得我係咁嘅意思？

好好既家庭
祝福你地同貓貓!!

睇到哭撚左

媽媽好有笑容

好正面

生左兩個都keep到

阿仔肥肥地好得意幾盞鬼

普你老母。國語呀

好唔捨得，睇到喊

球半好多咩

科大人

佢最尾個句: 希望香港有一日會奇蹟康復

唔敢睇

好感動
過到去要平平安安呀

真男人

push

小心有大量五毛出現分別屌人走同屌人唔走

人窮見識少事實係米真係咁多家庭有球半

冇球半點走 已經係at least
投資移民走更多資金流走

貓貓
Bless hk

6M TWD 唔係台灣投資移民嘅下限嚟咩
平均 1.5M HKD 一個家庭係咪已經計少咗

咪撚玩個個都賣樓移民
無錢先留係香港

有習大加速師同軍妓林鄭
香港人咩都唔做都有攬炒效果

睇到喊
多謝港台
一日都係垃圾冚家剷港共政權 害到唔少家庭

個媽媽真係要關心下佢
夜晚諗第朝唔想番學
寧願睇書都唔主動識朋友
已經有好大問題
同埋睇落無係香港果陣咁開心

原來有個人格正常既父母係咁既感覺

多謝 RTHK

小朋友還好 適應力強
家姐又冇佢細佬咁活潑 要時間適應

喊左，因為身同感受

只係大家去既目的地唔同

去到邊我都係香港人

仲有佢地離開香港嗰日, 阿女瞓係床上摸眼淚
女仔早熟D, 又敏感D, 需要長D時間適應,
我諗出左呢個節目, 阿媽都會多留意個女

以前08年真係包裝得好好
當初都有俾支共呃左
而家佢地真面目就出晒黎

喊到傻左

唔多，不過肯定無既家庭更加多

成家都係黃真係好幸福...

睇完好心酸
移民一定唔容易
呢個家庭要加油
去咗台灣好好照顧自己
尋找新嘅天空

所以細路仔越早移民越好，你睇佢個仔，已經開始識到frd

哭撚左
香港...唉

有小朋友移民係好事

祝你地一切順利

幾嘢剪接，加埋主角vo，清楚哂咩事

無球半點投資移民呀

喊到仆街

其實中港問題真係好嚴重，中國政府唔批准人民太祟洋，而香港文化本來就係建基在崇洋的驕傲。

喵喵

好 sad...

好驚個女之後會怨屋企人點解要搬過去

咪玩啦
我打份垃圾工,兩年都"儲"左成25萬
未計我股票有利潤

祝好人一生平安

喊左

男人老狗睇到喊左

頂唔順，我情願當武裝組織

細佬好天真好得意
希望家姐都快啲識到朋友 開開心心係台灣生活

慘絕人寰

隻貓可能會成為佢地人生中嘅一大遺憾

間屋好正，邊頭？

崇咩洋，香港特色不嬲係中西文化匯聚，既保留自己特色，又樂於接受新既事物，而家係中共強行要將佢自己個套獨裁統治搬嚟香港，迫香港人接受，以後自由同多元文化會逐漸息微，所有嘢都經過審查，只有中共認可既嘢才可以留低

麗港城好似

...

我笑到仆街wo

球半都冇點走啊？大哥

兩個都係UST 呀大佬

有無人好似我咁因為隻貓喊

十年人事幾番新，你話岩聽唔岩聽？

媽媽同隻貓道別時。哭撚左

你父母人格好唔正常咩？

Pishhh

有錢炒樓班中產可以隨時走 冇錢嘅就要喺度受或坐 由上年開始到而家最大贏家就係班中產 明明冇乜能力移民 到而家可以免費移民

好撚傷感⋯

為咗貓貓留低，你係好人
睇完呢條片好唔開心 因為本身都諗緊第時移民台灣
但其實真係好唔捨得呢個住咗幾十年嘅地方
住慣哂，家人朋友都係呢到，有邊個會想離開香港呢個家
呢個地方係變到幾恐怖先令一班人寧願捨棄自己咁鍾意嘅家，選擇去適應一個陌生嘅地方

佢應該問台灣果間

你預佢會就得，如果起台灣生活得不愉快，係一定會有埋怨。
不過，世界係無如果、如果、如果...

睇完好撚心酸
希望佢地一家人會堅強面對新生活

睇到好心酸
不過同時好擔心佢個女
佢咁既年紀同香港所有好朋友分開
去到陌生既環境 仲要係女仔 一定好難融入 甚至擔心佢俾人杯

我好多小學同學在中三之後就移民美國。
係我無能力走姐。

窮人死就死先 中產就走先走先 慘

elel 佢地呢家真係唔話得
希望佢地可以幸福快樂

片主Edson應該就係真心愛國不愛黨既大中華膠
點知一次又一次見識殘酷現實之後
終於認清呢個國家無未來

祝你地台灣生活開心

小朋友移民要好早開始移
定曬母語 有原本社交圈子
會比大人辛苦

唔係窮人先冇負擔咩

貓貓走唔到好慘

逼於無奈要走係現實
唔應該係我哋走係事實
現實非走不可嘅我明白
事實仲留喺度嘅我放唔低

睇開d
人人背景唔同經歷唔同想法唔同
所以呢個過程都係唔同

但係而家香港 係呢個階段真係一個結局
歸邊既人歸邊，而家就係要唔同企定立場
而企得係同一邊 反共既，就係人地最有力既表態
特別人地活左半百，仔女都慢慢大，都係咁選撢

香港人民族去到呢個階段冇必要去計較以前人地想法唔夠同自己一致

個人妻都幾正

好可惜領導人的思想諗法同你地班大中華膠完全不一樣呢！

希望佢會同仔女講 香港曾經有一班好勇敢嘅人

走同留都好需要勇氣
唔好再分化得唔得

人地移民已經好辛苦

無計，另一批接受唔到呢個事實既，就唯有改變自己，變左而家果班奶共友

層樓正啲。

根本係

搞清楚先最大贏家係上兩代baby boomer

球半其實好少

其實我覺得去到人地度要做人地既人

屋企儲蓄十萬都唔知有冇我係死窮撚

最重要係安定同融入當地生活先
你所講嘅都係後話

祝你平安 我地去到邊都係香港人

睇完呢集真係好感慨
上至一對由大學識到一齊有埋兩小朋友，30年既一對。
佢地果代人係我心目中一直係收成期，一直係食紅利最正既一代
係呢個階段站邊做出行動，都有人地既困難。老去得番唔係好多年既父母。自大家青春以來第一次分隔咁長日子。呢d角度唔拍出來我真係睇唔到。

再到小朋友，小妹妹由未出發前講自己唔捨得朋友，但唔太擔心 因為國語ok
到去左唔想番學，一個人睇書。對小朋友既impact 之大都係我一個冇打算有下一代既人想像唔到

我地90後到00後頭係受打壓最大一群，同時其他年齡層都唔好受。
呢度冇必要比較邊個慘d
單純係睇呢集睇多左角度，香港人民族受緊難。

冇上年嘅事 香港人最大夢想都係移民 佢哋炒到香港樓價咁話辛苦？我都想有佢哋嘅辛苦 嗰個coco靠炒樓賺幾千萬 明？

老老實實 我個陣完全冇呢個感覺

有層樓嘅都幾百萬 賣樓走人都帶走咗幾百萬資產走啦

大安區 臺大旁邊

我一層賣左 扣埋律師費 xxyy 當8M 加埋積蓄 9M 4 個人
諗緊台灣定澳洲
澳洲就辛苦d
tw 已9M hkd 既capital 打份工應該可以安安穩穩下半世

呢度大家都好感動
希望巴打唔好講呢啲嘢破壞大家情緒

你以為大陸領導人會因為見到香港繁榮，就會考慮轉信民主自由？錯啦！我相信佢地一開始係有所動搖，不過最仍然一直堅持社會主義，話要監管全國貧富兩極化問題，證明自己理論比所謂民主自由更正確。佢地認為今日香港所有問題都係自己貧富兩極化問題，完全唔關中國事，佢唔覺得自己有插手香港民主，只係你逼到佢要立國安法去平定大局。

有得揀緊係澳洲

你完全調返轉嚟講 而家最多人移民果批無論藍黃都係班中產賣樓走

祝你好運
我呢d 90後廢青冇本事走都想你地走到 平平安安過日子

有頭髮邊個想做辣呢
有得留係屋企邊個會想走
走左既手足 請你地一定要將香港人呢個身份傳承落去
終有一日香港人一定可以係香港相見

移民專題真係好揪心

睇到話唔係想掉低隻貓哭撚咗
但。。。
睇到佢地搭車去機場
望住香港景個種眼神同感覺
仲撚sad

我講事實 而家可以免費移民都係靠班後生換返嚟

有幾多個吖
連高登仔咁撚偏門2008果陣都我係中國人呀屌
你就知根本主流果期中國人認同感係最勁

真男人 留低照顧兩老同隻貓
好偉大
講希望兩個仔女大個成為有良知嘅人嗰度起雞皮

香港唔值得擁有呢班精英

咪就係囉 去到就努力融入做當地人啦

唔好俾中共荼毒小朋友

成家人走你估無?
D單身一枝公咁走就話無錢無包袱去闖

我唔想佢地移
佢地好有真正香港人果種味道
唔想劣幣逐良幣

祝你一家平安
見到你地咁為隻貓仔忍唔住流眼淚

HKer

搞清楚, 最多人走嗰批同你窮唔諗住走係冇抵觸架喎.
依家到到都開門比你走, 係睇你有冇勇氣走嘅姐.
賣樓走只不過係"舒服啲"咁解.

Backup

你老細幫手達成咗喇喎

不要再說了 唔是每個人都咁幸福的

喊到收唔到聲

其實香港真係太細了，民主自由需要更加大的地方去實行。

死曱甴
破壞香港
搞到香港人要走

d狗仲平安三皮

我冇話有抵觸 而家免費有得走仲可以賣到樓走 咁叫辛苦咁叫慘？冇得走或坐嗰啲叫咩 最好笑有人為佢哋喊 坐緊嗰班呢

一個都不能少
講就咁講
有事就個個自己保自己 你死你事

一路睇個心一路噏住

真係好多
勁多有幾層樓喺手

胡溫果排的確呃到唔少人
然後包子上台之後要做總加速師

淨係供小朋友讀書都球幾啦... 你睇下一年幾多小朋友出國讀書...

不要總想著可以大富大貴，得失如浮雲，世界會更美好。

鏗鏘集都唔知仲捱到幾耐

咪撚鳩啦，自己保自己先有乜問題？人性黎，換著係你，你都會咁做。人地出黎反抗過，發現打唔過，咁咪走囉，點解要道德綁架？

睇到好感概

貓貓煽情啲

我相信阿女只係慢熱, 佢地10/11月尾過台灣, 都只係讀左個幾月書,
比D時間個女, 遲D識到朋友就會唔同晒

走係被逼,留低係選擇
無可否認香港既教育開始變質
人哋為下一代着想,先被逼離開
君子不立危牆下
自行評估風險決定 去/留
去/留 並沒有 錯/對

lm

港共唔放過香港人

睇到貓貓嗰part就忍唔住

咁個仔識frd 易好多
年紀，興趣

想講短鼻寵物都可以移民
不過麻煩啲要經水路(空運好多時落地幾日就死)

好羨慕人哋有個咁明辨是非嘅父母

永遠去到人地地方做人一定係寄人籬下，必定是作為次等的。

做唔到就咪講一個都不能少啦

對比兩層樓 200萬算得係乜野

最尾三個人一齊睇日落個位睇到有啲眼濕濕
同開頭個呼應好強烈
最開頭係講日日係屋企睇個咁正既日落真係好正唔捨得

以佢地呢個年紀應該多數都係投資移民
投資移民黎講，球半移到已經要偷笑啦
技術移民多數都係吸納後生
除非你真係勁到抽筋

祝佢地幸福
個女好似唔係幾開心咁
要重新識過d朋友仔

淨係睇頭一分鐘已經眼濕濕
香港是我家 奈何已經家不成家...

都話隻貓有病走唔到

個節目做得好好

港台要撐住呀！

中共管治下既香港，家不成家

每個都可以少。

台灣軍工 大細電 資通 文創 醫藥都好勁
唯一要擔心嘅係交通(台灣道路未落實全面人車分隔，每年交通傷亡人數為46萬人)
另外上星期台灣同美國簽咗協定 未來中小學會將中文同英文列為必修科

為左小朋友先要走
貓貓

喊出黎

夫妻二人經歷過八九十年代香港嘅黃金時代，唔捨得都好正常

大陸人黎團聚拆散香港家庭，屌你老母

點解要dum低隻貓咁賤

個個都嗌走 又係咪真心係想走

走難唔係移民

成家人個相處都好好咁 仔女又教得好
細仔種天真稚氣率直都好可愛 細路就應該係咁

睇左未?

都唔明喊乜春 好似有人拎槍逼你走咁
唔想走咪唔好走囉 有得走仲喊喊喊
大把人走都走唔到

煲底見

U唔ust都冇乜關係

半球咁少？

雖然你都似冷嘲熱諷啲五毛
但攬炒係要中產同富人做 但唔肯

頭十分鐘睇到同貓貓道別我已經喪喊

唉 睇完好唔開心

去台灣怕佢哋要走多次

我唔想走 但為未來下一代 我冇得選擇

家不成家

呢個真心好老婆黎
好識做

祝你一家三口係台灣住得幸福要同老公分隔兩地係難受既

澳洲生活都唔易ar

Sure Taiwan la. 之後再申請澳洲

有良知既人 連隻貓既一生都會負責
一家人要幸福呀真香港人

上到車既都有球半啦

去台灣隨時要再走多次

目標係想一個都不能少，但現實唔得啊嘛。咁多手足入獄啦，咁係咪要全部人一齊入去陪坐先得？
道德綁架係人都識，你唔去怪個政權你走去怪反抗既人？

就咁睇隻貓年紀都唔細 同埋有病要定時食藥

去陌生環境既話我諗命仔不保

當高質嘅香港人都走曬嘅時候.........

喊到豬咁

我只係擔心對仔女要二次移民，共產黨幾十年內打到台灣

好傷心
睇到哭左

編輯好有心機寫返即使走左
都係會對呢塊土地有期望
可惜既係⋯

推呢個，完全唔明如果真係咁唔捨得咁點解要走

我睇完都好似唔見佢哋講唉喺台灣投質啲乜。

其實台灣又真係幾正. 極容易適應 野食就岩食. 去日本又近

去得台灣就預咗真係落場打共匪架啦. 但我認為值得既. 容易適應. 真係要打起上黎起碼有枝槍比你揸手自己決定命運 係香港只係乖乖排隊入再教育營

睇到貓貓果到喊死

不知不覺睇晒

好恩愛

如果冇1997, 香港人過得幾好

睇得出個呀媽好激動，講香港已經住唔到人
不過又唔敢講太多咁

始終出晒樣個老公又未真係走到

老老豆豆
15億走資又點
隔離地主台，近來就好多post問「荃灣西好定奧運好」「康城好定咩咩好」
大把人入市

前排港台另一個節目有講另一家人去英國
咁落去港台會唔會企唔住架
走得好走啦 香港已經唔再適合香港人住啦

最冇錢既後生仔學生要走都唔算好難
反而做左幾年野最難走，

喊到仆街係咪正常

點解港台啲紀錄片可以咁撚勁

唉

個老豆都有講 佢地唔係移民 係走難

RTHK好波
推到編輯製作組睇到
多謝你哋

唔係重點

唉 睇到好心酸

香港永遠係我地既屋企

睇到喊曬

你睇下鄰國有幾多億窮人, 有幾多人係唔夠1000人仔一個月先啦人地民主國家最低工資同工時有保障又生活到, 有唔滿意嘅時候公會罷工添啊

令到香港存在貧富兩極化呢個問題嘅緣因唔係因為民主自由而出現, 係因為有班奶共狗不斷放鄰國人落黎炒貴晒所有野同搶資源
港共政府做呢一切根本理得你香港人點死, 係生係死都唔關佢事, 而且港共到而家行嘅咁多步嘅最終目的都係為咗洗走"香港人" 呢個名 同變成大灣區嘅其中一個城市

放心, 香港人去到邊都係香港人

百感交雜
最後媽媽嗰句希望香港可以康復，我諗都係好多香港人既心聲

推 見到同貓貓拜拜個度喊死左

成日講移民移民 講真我真係好唔想離開自己出世嘅地方...

一個照顧窮人和一個照顧富人的政府，無論如何都差距好大。

佢同貓貓講拜拜嗰陣我喊撚到仆街

留住回憶就夠，其實中產走，都係最好選擇

無前兩代人嘅努力，香港只係一舊屎。

5毛9

咁次真係心底話...
我台灣畢業因為女朋友返香港
之後做咗港鐵畀你哋笑件衫就黃
其實好多同事都幫好多不論g級s級m級
不過唔重要
我女朋友醫護佢話有同事畀黑警打碎手掌返唔到工
其實好多手足密密做你地唔知...
上連燈睇到你地係咁屌我地真係好sad
唔係為洗白
我地話走就走無小朋友不過又想睇住啲老人家
同真係愛呢個地方
所以一定會留香港
睇住好多年青人為香港付出咁多
我真係對唔住佢哋
大家加油

想喊 尾段嗰句真係好真
係咪真係住咗幾十年嘅人走 離開熟悉嘅地方先係正常呢
不過唔係有對仔女 都唔會走就真

冇英國人嘅努力，香港只係一舊屎。
上兩代人只係奴隸嚟咋

男仔好單純 打機玩pokemon就識到朋友
女仔就麻煩啲 好多小圈子 同埋好多女仔呢個年紀開始諗嘢成熟啲

一樣色隻貓

我地想攬炒中共 你就淨係想攬炒香港

我同佢地一樣選擇左走既人，睇完好感觸，同我離開時的心情一樣

都係咁難聽 不用分得那麼細

爸爸要返香港
問小朋友有咩想同佢講
小朋友天真無邪想講但又唔知講咩
諗咗陣輕輕講句「多謝爸爸」
係深藍家庭長大 聽到喊撚到收唔到聲

辛苦？夠坐緊嗰班辛苦？唔係要鬥慘唔係反對移民但去另一個地方過一個好d嘅生活就唔好話係辛苦

睇完成晚都瞓唔著

前兩代人努力搞民主回歸，令香港從英國佬手上嘅東方之珠變成一舊屎
真係多撚謝佢哋

你太睇少香港人嘅有錢程度

咪玩啦
而家比人告暴動個個月都要保釋 入左去坐緊嘅細路點？
佢地唔辛苦？
而家移民個批先係最多選擇果批喎
想走咪想走 唔好講到自己好慘比人迫住走

多謝港台
無論走定留
我都相信有崗位有角色可以繼續做

一個家庭球半只係入場費

你睇佢住緊果度，望維港架

咁而家有得走走唔走講？ 理想撚講經

feel到個媽媽好唔想走 好唔捨得 好無奈

希望一對仔女會永遠記住自己係香港人

所謂嘅努力係咪指番工？

咁都有大贏家

港共政權下，真·香港人都係輸家

咁都睇唔清既，真係無話可說

好似麗港城嚟
而家800萬一個單位

喊咗幾次 希望個細路女會開開心心
諗下自己以後必須要走嘅時候 會唔會又係咁

香港人根本輸撚晒
由商討回歸開始
民主回歸派係賣港第一始祖

如果你無能力憾動敵人
不如就收埋自己響其他地方
敵人佔領咗既地方，你就日日話好撚鐘意唔會走
咁你就唔好多嗲
走既人有資格繼續鬧
留低既連屌政府都無資格

我都係
次次提移民雖然老豆老母都無出聲同支持我地走
但感覺到佢地唔捨得

喂 我都係 訓得好差

montage呀，勁

崇洋
冇文化唔怪你
但係香港保留咗好多真正嘅中國文化傳統你又知唔知

上面都有巴打講其實而家係走難，唔係移民

大家都有唔同崗位
都有唔同責任
總之兄弟爬山各自努力啦

我估 每個離開香港嘅人都會有咁嘅心情 呢一種離開 唔係去個旅行就番 而加唔知會幾時番黎

我緊係知啦！

Me 2

不過，代表政府答辯的外交部亞洲事務國務大臣Nigel Adams多次拒絕點名批評滙豐。
另外，他透露，7月中至今已有大概3500名香港人透過LOTR獲准臨時留英半年。

只不過係近廿年崇洋風氣愈來愈重，因為上一輩子的人都是從接軌西方帶來了自己的成功，晉升成為富人，個個都有樣學樣，希望過上高等人的生活，這種風氣是好的，但愈來愈盲目、極端和失控。

唔一定
UST都可以係港豬

高分、高質、低能、無社會經驗

same
佢地一定唔想我走
但佢地係淺黃 都好知發生緊咩事 對於我移民給予無限量支持

但佢地話佢地都幾十歲
無謂適應新生活 唔會走

中國大陸現在漢唐文化復興，大搞漢服回歸。

游蕙禎

敵我懸殊

又鬥慘
被狗拉咗嗰班慘
唔代表離開嗰班唔慘㗎

幾年前有個支那妹著唐服比班小粉紅以為係和服屌

和同唐服求期知一樣都唔會發生

嚟到台灣，去學電單車就知真係好撚多香港人投資移民過嚟

係咪港台知自己做唔耐/轉台長
呢幾集做盡埋佢

琴晚睇已經針吉左幾下

咁啱遇上經濟發展，創造大量機會
低下層可以上到中產（會計，教師，公務員等職業）
同埋炒樓炒股啫

有沙

Blocked

阿媽做主申請人帶仔女過去先
佢地入藉後
老豆再用依親過去就得

中文同英文列為必修科 又關美國事？

走佬係立大功既一種

許智峯算唔算連流亡都立咗大功？

貓貓都想見到佢地有更好嘅將來

漢唐文化復興都冇用
正體字都未識寫點樣文化復興

你試下起內地App咁打，一大堆小粉紅圍攻你。

正確啲應該係3500個申請
即係3500個家庭

14年香港咪又係重講緊真普選
冇期望點會有失望，冇失望仲使咩走

留係香港都唔代表傳承到，遲早香港都周圍掛住紅底黄色嘅banner

點解隻貓唔去得台灣？係台灣唔比定怕貓頂唔到飛機加隔離

每次睇到都想講

但「身同感受」講到好似約定俗成咁

隻貓有病

黃絲家庭好尊重生命，雖然唔可以同貓貓一齊走，但爸爸都會兩邊飛照顧番隻貓貓

有病就唔去得台灣？都冇傳染性

佢隻貓胰臟炎，過唔到血檢報告

最感人嘅安排

上面咪話過唔到檢疫

我過兩年都登6。我哋兩老都諗緊去英國。

反而個仔由於初出嚟做嘢，份工算高收入，要捱多一兩年升職後至容易揾公司喺加拿大嘅職位。

外母80幾歲係一個考慮，年紀大，在英醫療開支又係考慮。要 check 清楚身體狀況至敢去。

宜家晩晩睇YouTube, 一間新三房house 60萬磅已經好靚，睇到口水流。一生人有冇機會住呢啲屋就睇今舖。

強烈要求港台為藍絲家庭拍番集，睇下佢地點解要移民

睇到哭Q左
貓貓 feel到主人走，埋怨一邊

立過吓台灣條例，基本上冇瘋狗症都OK.....

家庭計定個人計？

咁實有個人
但家庭居多
之前都有新聞話有過萬宗用lotr做理由拎返mpf被拒

都唔會俾你拍啦

比CCTVB拍可以嗎

咩來？

回流死全家

諗返起三年前走果陣既場景，屌你老母共產黨

支持

LM

盡量CLS 唔該

我應該同你個仔差唔多大

但愈留港留得耐，愈唔會想走
因為人工落差更大

以前Rthk做依類節目都係想比更多人知，等社會關注，政府跟進

而家好似為一切落幕禁

上流社會

哭咗...以為自己睇緊電影，實情係現實比電影更真實

好撚sad
感同身受

人地都移咗民
準備哂嘢，如果走到既
會唔會專登留個老公照顧貓貓
擺明就係試過申請唔批
有咩好駁

似一個電視台倒數咁樣
香港進入最後階段了

將心比己，都明白，opportunity cost 好大。

討論下原因就叫駁，乜9都估估下？

榮叔

我男人老狗都睇到流馬尿

小弟當年戇鳩係大中華膠 相信中國會有民主

要努力適應台灣生活

買嗰隻咪得囉，驚閪

崇優！

對唔住 我地光復唔到香港

我咁多年都係想支那輸

COCO 哥都去左英國了..

唉, 唔知幾多年之後香港就會無哂香港人

睇到眼濕濕

移民咗嘅要生多啲仔女同講廣東話
講述香港人係2014-2019嘅抗爭歷史
以及2020年後香港人被打壓每一件事

唔要求移咗民嘅一定幫手光復香港
但最小都將香港嘅歷史傳承落去

btw 香港必然唔會奇蹟地好返
係靠城內嘅人用血同生命換返黎
留低嘅留有用身軀
我相信......仲有一次機會

93年你想點？你93年個陣識諗香港獨立未？

我89年已經講香港獨立

希望各位各散東西後要保住香港文化
就算我哋呢一代見唔到
香港終有一日會重光
他日我哋或我哋嘅後代一定可以再喺香港相見

嗚呀

隻貓應該頂唔到坐飛機

台灣最尾咪又係中國
點解唔走去英國 澳洲

台灣點中國法?

幫埋隻貓移民啦

無講edson過去做咩生意

港台呢啲高質節目都就黎冇

有啲人可能agent代辦埋生意

幾個簡單INSERT SHOT
但睇得出頗有心思
而且啱MOOD
不過RTHK真係唔知頂得幾耐...

Edson好tough好硬淨
希望佢地一家安好

同埋就算冇瘋狗都好 去到台灣都係要係分開隔離隻貓 隔離完先可以接返佢
俾隻病貓過去隔離 對身心都唔好
呢家咁樣係比較合適

支那腔同臺灣腔都分唔到 去驗耳啦好心

美台教育倡議及台灣雙語發展藍圖
台灣中小學，政府機構及街道將會使用美式英語
美國亦會教授台式中文，有望在10年內取代香港及中國在歐美心目中的位置

推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

呃撚完啲後生依家自己移民，好撚厚面皮，齊上齊落

trending no.1
港台製作真係無得彈

15億好撚少錢

我都好想走

個男人真係好偉大，日日生活係地獄做狗3個月先可以見自己老婆仔女一次...

我個youtube之後播左呢段
即刻屌你老母
班廢老幾時中武肺死撚哂

剛睇完，兩個細路將來會好感激佢地父母
同埋欣賞佢地唔會話移左民又心思思下年又返嚟玩下，係真係等光復先返
而家唔同97前個轉移民潮，而家係連表面個浸都全爛全赤化，而家再返嚟真係零意思
再講好多人嫌5＋1時間長，俾我我就會一直係個邊住唔返，除非光復
唔明幾多加一有咩所謂，想6年之後有個英藉就返返去赤港？

elel

恭喜佢地心靈脫支
隻貓走唔倒 唔單只無棄養 仲留一個喺度陪佢

有冇link?

好好一個地方比支那搞到咁

睇到喊

屌

不過個節目大約得7分鐘左右

呢個唔係叫手尾
用 責任 會D

但佢地真係好稱職 作為貓奴
香港養得寵物既有8成人做到都唔知
超級感動

天下貓貓group勁多道德撚

啱啱睇完
好催淚

遲早摺埋
得番cctv

屌你老味，喊到仆街，頂唔順要分幾次先睇得晒

抵死啦死廢老
唔通真係貪你夠老咩

個女好似有少少怨

小朋友好正常姐 佢地又唔識政治 突然叫佢掉低晒d熟既朋友仔 大個就會明白

喊住睇

其實台灣已經唔係好SAD, 不過佢個拍攝手法, 同埋講D 嘢就好SAD
以前我舊同學同個台妹拍拖, 佢哋個個星期都見面. 最後結埋婚
最後佢話個男既每3個月先會去台灣一次, 可能疫症?
希望佢哋喺台灣會開心, 不過真係要另外學英文. 台灣D英文真係......

全世界遲早都係中國架 點解唔上太空

單程機票

好撚感觸好多謝港台拍左套咁好既鏗鏘集比香港人

睇咗一分鐘預告
唔敢睇

眼淺

睇咗，真係喊咗
點解係香港人走？唔係共狗同班走狗走

成班港豬，咁容易就喊喊喊，講乜撚抗爭呀！！！

呢家人間接唱衰香港，有無犯國安法？

喊左。

想講佢地香港間屋都好撚正...

買你老母

高汁

重有好多人會講“問非所答”

呢家人投資移民定點？
唔見開鋪頭？

望落唔似窮，點解唔去英國？

太空都係屬於終国

睇到喊晒
然後愈睇愈嬲
因感覺到，有好多香港人都要經歷或見者將要經歷呢種痛
好嬲個政權

係中學識

走到既祝你地有幸福生活
走唔到既我好樂意見到香港攬炒落去

dllm 睇到喊撚咗

睇心情

上半年只計台灣，最少都有呢舊數，未計英國同埋好多人賣樓走果筆

我49年打緊共匪嗰時你仲喺精蟲咋

見到用卡識朋友真係

呀女就慘啲
好大機會見佢唔係講國語所以唔敢攀談

個女普通話仲好過細佬，似條女自己有心病

港台剩係拍咗走個過程俾你睇啫 到喺台灣點生活就輕輕帶過就算
浪漫主義有邊個唔識 拎150萬出嚟再買張機票有幾難
你去到點搵工 人工同香港差幾遠 點融入當地生活圈子又冇講
剩係將最煽情嗰part拍出嚟有咩意思 除咗喊之外你仲知道咗啲咩

買餸煮飯返學去茶餐廳嗰啲唔係生活？

行路都唔係幾自然

又係你條廢西 五毛夠少啦 你咪照奶

仲有一點係香港未來既生產力同優質人力資源會外流 呢樣係無得量化 亦係香港民文最大優勢

走左一代人 我睇下國家隊仲可以撐起個樓市幾耐 睇下社會福利幾時比支那蝗蟲吸乾

所以搵個人留向香港陪住佢算係最好既方法

咁你不如話喺屋企瞓覺都係生活
你移民去台灣就係為咗去買餸煮飯去茶餐廳咩

佢成家投資移民
老母係做全職主婦㗎喎
呢啲唔係佢日常生活？

咁15億好多囉

多謝港台
希望一家人開心快樂

其實唔係淨係帶走嘅資金多少嘅問題
而係有一大班相對高收入嘅人士唔再喺呢個城市創造財富同埋消費
無咗呢啲個城市就會增長唔到
從而帶動更多資金外流

相對既
係香港搵到5萬一個月
去到台灣仲搵得返先算
月入=/=能力
月入高低，某程度上係果個地方賦予
香港啲所謂高收入人士，有幾多真係可以靠專材移民

價值係靠人創造嘅
當人同資金都流去臺灣
咁同樣地臺灣嘅收入都會水漲船高
香港搞成咁 香港人而家嘅收入都好快維持唔到啦

人在澳洲
女片主講哂我心聲
係火車到睇到喊

最低工資時薪追不上快餐店午餐售價 團體促上調最低工資至57.4元

咁你解釋下，移民潮之前，香港人工中位數好高？

講講下投資移民嘅收入
無啦啦轉去講最低工資做乜？
有幾多人要做最低工資嘅工
同人口同產業結構有關
但係關投資移民咩事？

中層結構有變化
關下層咩事？
乜你知架咩？

咁辛苦呀？唔好移留係香港咪得囉
我都想辛苦下呀

有得住好d 生活好d叫慘
咁慘咪唔好走囉

150萬唔係保護費黎
人地交完係有生意要做
仲搵咩工 發神經

你估拎住150萬過去就做老闆賺大錢咩
同埋投資移民plan都有好多種 有好多都係移民公司會搵人幫你做生意 唔洗自己落去run間公司
佢地嗰兩個細路而家先得幾歲 唔通就剩係靠食老本過世咩

831出世

估唔到港台仲有咁高質嘅節目

望住維港點止800萬

睇完之後好驚個佢地個仔食台灣D野食會愈黎愈肥

個爸爸好有責任感 陪埋隻貓終老

一路睇一路喊
冇諗過睇睇鏗鏘集喊成咁。。。

X2
一路睇一路喊

玩完, 講到香港好似地獄.

#1 on trending

#1 ON TRENDING
鏗鏘集：一個都不能少
800,047 views•Dec 7, 2020

佢老婆同對仔一定唔想離開貓貓，萬一貓貓有咩事，臨終唔能夠係佢身邊陪住